有冇人係好憎屋企人？

有個朋友憎屋企人憎到想佢死，突然諗會唔會有人都係咁？

前世積落，因果業力，通常係返黎攞債